張崑陽 國際金融中心非共產黨賜予 德議員：佩服港人勇敢 中共經濟下行難再安內

張崑陽（2）：(中文字幕)
國際金融中心非共產黨賜予 是國際認可；
德議員：歐洲人忘了共產黨的恐佈 佩服港人勇敢；
中共經濟下行難再安內 用香港打民族主義牌｜
2020年6月7日 | 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
68.8K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

張崑陽 (Sunny Cheung）是民間外交網絡發言人，曾參與反國教及雨傘運動等運動，為傘後第一代本土派學生領袖。2019年香港爆發反送中運動，張崑陽曾以學界代表團身份到美國等多個國家遊說，推動香港人權與民主法案等立法工作。

訪談要點：
一、國際社會更了解中共 疫情過後對中共問罪 00:25
二、共產黨最怕被認清真面目 01:45
三、破壞港國際經融中心的是中共 03:33
四、歐洲眾國錯判中國形勢 向國際社會揭露中共 07:11
五、相信民主價值 不可被共產黨破壞 10:01
六、人民力量的強大 暴政從未敵得過人民 11:53
七、港人不要低估自己 逼中共撕破面孔12:34
八、美金金融手段美國牌多 分分鐘可讓中共斃命 19:06

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月7日
記者：梁珍
攝影：
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com